有個方法我保撚證反對派唔撚會再狗咬狗骨

就係當所有反對派都唔撚夠票入垃圾會既時候
佢地就唔撚會再係鬥獸場玩困獸鬥,唔撚會再為議席狗咬狗

到時淨返就係真反對派